[Telegram] 乜活動都有嘅谷又招人囉

你冇睇錯 真係乜鳩都有
呢個谷就黎年半 有賴咁多位谷友嘅踴躍參與 先可以行到今日
唔需要擔心新人融入唔到 只要你肯出聲 唔會冷落你
番工悶想傾計？入谷啦
打機想睇下有冇同路人？入谷啦
失戀想搵個地方抖吓？入谷啦
係啦屌 總之入谷就啱嫁喇

谷form係呢到 填完俾少少耐性ok

溫馨小提示
Telegram Id係下面呢一個
填錯搵唔到你就冇嫁喇

做咩開左兩個post嘅

唔知點解條link錯左
明明copy舊post條link
但係去左唔知邊個谷既form

幫其他谷招人 笑死

溫馨小提示2
請set好privacy

好多人填form

有無sex

你去成人台望望 果邊可能有